竟然出左手機版Dead by daylight

第五人格 IDENTITY 5
Ios down唔到

要轉大陸app store

其實都出左一段時間了，自己都玩左差唔多兩個月了，iOS 要轉大陸先下載到。但真係手遊黎講算唔錯，好玩。

有無人知點轉大陸app store